關於十一，大家都攰，但大家一定要入黎睇

首先
十月一好撚重要

非失敗主義

而家每個六日都要出
老實講係人都攰
而且宣傳好似少左同偏向左同溫層
見到呢幾次都係相對少人

之前100萬200萬都係要大大力宣傳加有民陣召集
黎緊每個星期都唔知會發生咩事
而且太密喇，
亦係咁不斷開分支同不同地點活動
開始資訊疲勞
所以係咪應該開始慢慢儲火力谷行10月1一齊出黎
同埋構思下要做咩同咩主題
舉美國英國旗？唱歌？
叫口號？
冇200萬都起碼整番150啦

同埋果一日實會同藍屍硬砌
無論係網戰定實地戰，
如果唔夠多人，唔集中火力
可能會世界大亂，亦會有好多事發生。
好難預測。

所以大家落力討論+宣傳下十一做咩啦

雖然現時好多野要做要關注
但下下都準備唔夠就出戰
d力水越黎越唔夠
雖然10月1係重要
但抗爭係長期既
撐住呀香港人

推

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行